{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24983",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용문 호텔 SM"
    },
    "text": "我がSMホテルは、世界最高のリゾート地として挙げられるフランス南部とイタリアの海岸線の可愛らしい美しい村をモチーフに、洗練された快適な休息を提供しています。全職員が親切なサービスを提供するために最善を尽くします。宿泊施設は総客室数40室で、客室を提供するために厳選された寝具と使い捨てAmenityを提供しています。近くの駅としては大田1号線の炭坊駅、大田1号線の龍門駅があり、案内支援言語としては韓国語を提供しています。韓国消費者評価大田西区部門3年連続1位の宿泊施設として多くのご利用をお願いします。コロナに備えるため、入場時に発熱チェックを実施し、全職員はマスク着用を義務付けています。フロントに備え付けられている手指消毒剤を使って、個人の健康のために努力してください。当ホテルは、ノーハードPCとネットフリックスを客室に設置し、お客様に楽しい時間を提供しています。また、LGピュリケア空気清浄機や55インチLGウルトラFULLTVも備えられています。我がSMHOTELは厳選された寝具と使い捨てAmenityを提供し、安らかな休息を提供します。ヘアアイロンとヘアドライヤーは最高級の一体型を備えており、最高級リネンで作った寝床を提供しています。また、最高級のコーヒー豆でローストしたコーヒーとアイスコーヒーを提供します。駐車場は狭いため先着順で運営され、駐車場がない場合は外部に直接駐車して入室してください。ペット連れの出入りはできませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "SMホテルはどのようなコンセプトで運営されていますか？",
            "answer": "SMホテルは、フランス南部とイタリアの海岸線の美しい村をモチーフにしており、洗練された快適な休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "SMホテルは総客室数40室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "SMホテルの近くには大田1号線の炭坊駅と大田1号線の龍門駅があります。"
        },
        {
            "question": "SMホテルではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "SMホテルでは韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルは何度も賞を受賞していますか？",
            "answer": "はい、SMホテルは韓国消費者評価大田西区部門で3年連続1位の宿泊施設として多くの賞を受賞しています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルではコロナ対策が行われていますか？",
            "answer": "はい、SMホテルでは入場時の発熱チェックや全職員のマスク着用、手指消毒剤の設置など、コロナ対策が行われています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "SMホテルの客室にはノーハードPCやネットフリックス、LGピュリケア空気清浄機、55インチLGウルトラFULLTVなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルではどのような寝具とアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "SMホテルでは厳選された寝具と使い捨てアメニティが提供されており、安らかな休息を提供しています。"
        },
        {
            "question": "SMホテルの駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "SMホテルの駐車場は狭いため先着順で利用できます。駐車場が満車の場合は外部に直接駐車して入室してください。"
        },
        {
            "question": "SMホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "SMホテルではペット連れの出入りはできませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 511
    }
}